{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 라운지26호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン前まで荷物をお預かりできます。 客室は禁煙です。 また、追加の寝具やエキストラベッドは提供されません。 駐車は外部駐車場を利用でき、1部屋あたり1台まで無料駐車できます。 駐車場は全車種が利用可能で、24時間営業しています。 朝食は提供しておりません。 また、宿泊客専用ラウンジがあり、ここで生ビール、ワイン、コーヒー、スナック類を無料でご利用いただけます。 利用時間は午後5時から夜11時までで、注意事項としては大人のみ利用可能で、未成年者は出入りできません。 宿では全客室にエアドレッサーを設置しており、ネットフリックスを視聴することもできます。 無料Wi-Fi、電気ケトル、平面43インチTV、鏡、個別暖房、冷蔵庫、無料ミネラルウォーター、スタイラー、ソファー、消火器、上履き、遮光カーテン、エアコン,タオル, ヘアドライヤー, 火災探知機などのアメニティが客室に提供されています。 バスルームアメニティとしてはウォッシュレット、歯ブラシ、歯磨き粉、コンディショナー、シャンプー、ボディウォッシュ、シェーバー、綿棒、化粧用コットン、ヘアワックス,石鹸,ボディスポンジ,くし,ヘアゴム,化粧水,ローション,シェービングフォームがご提供されます。 フロントデスクは24時間営業で、英語と日本語でも対応できます。 フロントでは携帯電話の充電器、ワイングラス、ワインオープナーなどのレンタルも可能です。 タクシーサービスや毎日の清掃、モーニングコールサービスも提供されます。 宿泊施設には最大人数を超過した入室はできず、チェックイン情報と人数追加料金情報を必ず確認してください。 代表チェックインは午後4時で、代表チェックアウトは午前11時です。 基準人数以外の人数を追加した場合、大人1人当たり1泊当たり20,000ウォン、0~19歳1人当たり1泊当たり10,000ウォンの料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 さらに、最大人数を超える入室はできません。 駐車場は外部駐車場であるキョンウォン駐車場を利用でき、駐車料金は1部屋当たり1台無料で駐車できます。 駐車に関する注意事項としては24時間営業しており、全車種駐車可能です。 宿内には宿泊客専用ラウンジがあり、位置は7階です。 利用時間は午後5時から夜11時までです。 宿泊客は、生ビール、ワイン、コーヒー、スナック類を無料でご利用でき、大人のみご利用可能であり、未成年者(幼児含む)は立ち入りができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前まで荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具やエキストラベッドは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、追加の寝具やエキストラベッドは提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用できます。駐車は外部駐車場を利用でき、1部屋あたり1台まで無料駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "駐車場は24時間営業していますので、いつでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、朝食は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客専用ラウンジの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊客専用ラウンジの利用時間は、午後5時から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客専用ラウンジでは何が提供されますか？",
            "answer": "宿泊客専用ラウンジでは、生ビール、ワイン、コーヒー、スナック類を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられているアメニティは何ですか？",
            "answer": "客室にはエアドレッサー、ネットフリックスの視聴が可能なテレビ、無料Wi-Fi、電気ケトル、鏡、個別暖房、冷蔵庫、無料ミネラルウォーター、スタイラー、ソファー、消火器、上履き、遮光カーテン、エアコンなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "バスルームアメニティとしてはウォッシュレット、歯ブラシ、歯磨き粉、コンディショナー、シャンプー、ボディウォッシュ、シェーバー、綿棒、化粧用コットン、ヘアワックス、石鹸、ボディスポンジ、くし、ヘアゴム、化粧水、ローション、シェービングフォームがご提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは24時間営業していますので、いつでも利用できます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクで何がレンタルできますか？",
            "answer": "フロントデスクでは携帯電話の充電器、ワイングラス、ワインオープナーなどのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "タクシーサービスや毎日の清掃はありますか？",
            "answer": "はい、タクシーサービスや毎日の清掃サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数を超過した場合、追加料金が発生します。大人1人当たり1泊当たり20,000ウォン、0~19歳1人当たり1泊当たり10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 789,
        "QA": 756
    }
}